## Домашнее задание 5


 - Создадим небольшой каталог турагентства.

 - База данных состоит из двух таблиц:

 - Таблица с турами - id,название тура, цена, описание и ссылка на изображение(относительно корня).
 - Таблица с заказами -  id, имя клиента, телефон, email, id тура и количество 
 - Страницы:

 - Главная страница - каталог туров: Отображаем список туров, их название, изображение и цену. Название делаем ссылкой(через GET передаем ID тура), которая переводит на страницу тура.
 - Страница тура - отдельная страница, на которой содержится - название, изображение, описание и ссылка заказать тур.
 - Купить тур - отдельная страница с формой где пользователь вводит свои данные, видит выбранный тур. После отправки заказ записывается в базу данных - в таблицу с заказами
